有冇覺得, 其實「水炮車」好似比人吹大左, 實際無乜作用

由反送中抗爭到今
好多記者, 新聞, 成日吹 水炮車同 銳武裝甲車 是警察兩大利器
銳武裝甲車 的確係........佢咁硬撞埋嚟好大殺傷力，根本無人埋到身

但水炮車?? 由抗爭至今, 完全睇唔到 銳武 有任何實際用途??
成日見到網上D人話:「嘩, 出左水炮車啦, 小心呀」 , 都唔知緊張D乜

水炮 每次都是跟住班狗一齊出動..........跟住出來行一圈.......比記者影下相.......然後就無然後

就呢張圖所見, 水垉車 是沒有任何致命性武器, 唯一用法就用作是佔中預演和防彈
如果預演, 咁街邊水喉都好過佢啦.......街邊水喉可以開10條喉.........水炮最多運2，3條
防彈對住示威者有咩用?? 示威者又唔會用槍射你既

最經典一定是細良軍師嘅金玉良言同泛民嘅示範

呢件事既 警察指揮官 真係要降職先得........你明知 水炮車 係無任何武器, 你派上去前線, 其實有咩用??
就算泛民 唔燒你.......你行到理大學生 前面........跟住點?? 架水炮 同泛民 你望我, 我望你??

結論就是, 水炮 根本比人吹大左...........成日吹到出動銳武就好緊張咁, 咩警察利器, 到頭來都唔知有咩用

開行左個水喉射鳩你睇吓你仲講唔講到呢啲嘢

重點係顏色水燒9你同認人
係好似無乜威力
但作用係協助拘捕
枉你叫做劉細良，無啲智慧
真果個勁好多

唔好輕敵

啲水「乸」㗎喎⋯⋯冷氣軍師？

你應該冇撚比水炮車射過以為D水係清水 可以用黎沖涼

你坐係屋企架水炮車梗係對你冇作用啦

係咪因為啲人有冇download 睇啲圖睇，咁都好正常
定係全部人都唔睇內文直接回覆

第一就係其實咁耐以來未見過佢開盡功率噴人，如果真係盡全力噴你，你個人會彈開咗、嚴重內傷

第二就係香港警察用水炮車嘅方法主要係兩種，就係顏色水認人同埋胡椒水持續傷害，淨係呢兩樣嘢都夠玩殘你

cls

on9 post
拉

手拖手坐低就得

一睇就知你無出過去啦 898

pull

問下褚簡寧阿哥

坐低霸曬條軒尼斯道

有冇覺得, 其實「坦克車」好似比人吹大左, 實際無乜作用

開完鳩post未
又開銳武又開水炮

連登仔啲戰術post笑下即可
不必認真

第一果D 係催淚水劑 佢唔係致命
係減低行動力，方便隔離Ｄ狗拉鳩你打你
第二佢功率未開盡，開盡打你正中其實係可以致命
第三 就算FULL GEAR 中哂冇事
成身濕哂 係好那，長時間會有低溫症
理大一役就知
唔理假膠定點
輕敵係大忌

五十萬人
一齊坐低
睇你點拉

佢入唔到啇場㗎？！

你渣ga?

香港個部無咁大力
比盡好似阿伯疴尿咁

我唔知你咩用意，我相信冇人唔記得呢單新聞，高壓水炮打中人咩位都好，都好大機會骨折或者內出血，直接死都有試過。

你去頂囉on9仔

劉細良你帶領大家坐喺水砲車面前未

狗唔夠膽光明正大殺人不過十月一已經破窗

開到最大人都死，香港勁近噴

呢架垃圾太大架了， 又要通街搵奶媽補水， 只要大家唔係大街玩， 呢部野立即廢左

你覺唔覺你吹大左呀

睇到你個名就笑左
劉細良用真名上網冇人信

收皮啦 屌你老母

其實水壓
係有得較架

咁多真心膠

啲水乸到仆街
射中就收皮喎
你有冇出過去架

利申聽人講

你有冇撚出過去架傻鳩

on9 唔好話射 試下我比杯水炮車既水你洗手唔準沖水 灼到你pk

Amazing summer
樓主應該用開辣椒水沖涼

唔洗開炮射你
剩係喺你面前經過你都一定嚇到調頭走啦

你有冇聞過水炮車啲水先
香港嗰啲唔係靠水壓射人

垃圾po 拉

加左胡椒啊ching...

樓主笑緊隔離篇垃圾文

0:39

你呢啲咁嘅冷氣軍師一定係未見過人成身藍水痛到要瞓係度 都未計低溫症

又引咗成堆淨係睇標題嘅人入嚟

冷氣軍師
你唔去試下比佢射濕身?
過一陣就全身著火既感覺

仲有水炮車後面係有隊畜龍跟住
再後面有成大多防暴follow up幫手拘捕

你個名

咪撚on9啦你

其實樓主志在等大家mark 底邊個唔睇內文就cm，大家屌樓屌細力啲

講得出呢d野
你應該連街都冇落過

射撚到毛漢變黃呀 無用

PAVA水

唔好話你冇落過去啦 你連連登po都冇睇？

不推文thx

水壓未開到最大

呢個係抽水post嚟
大定唔好咁認真

屌你老母 真係膠都廢事比
弱智真係無撚得醫

理大嗰陣大把人俾水炮車射到低溫症

銳武 係我開既

但水炮車呢個post 係抄我, 關我撚事

搭單問有冇人打副本試過個身中左藍色圓形嘅印之後「乸」到仆街

睇username...

膠post，拉

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

你都on撚9

樓豬想號召人想街坐低？

最有作用射毛漢

Btw試過發夢俾水炮車追其實好撚驚

有冇覺得, 其實「銳武裝甲車」好似比人吹大左, 實際無乜作用

靚抽

下次你帶頭 頂住架水炮車

水炮車催淚劑仲勁
做少陣冷氣軍師啦

佢未較到最勁炸
大你老母 你試吓比佢射下

冇乜威力都講得出

知唔知十米內最大水壓射中=俾車撞既衝擊力

佢有心瞄你頭既 好彩就係咁先 唔好彩 死唔去你d眼鼻可以唔洗要

隔住個mon點會射到你

除非著住全套防水衣靴同唔係直接射中，否則唔好當佢流

假膠

阿Sir你自己食下先講啦

無中過唔該同我收聲

On9

你有冇親身中過d水

係咪冇人知樓主串緊劉細良

拉

屌你老母呀

唔知你知唔知，癲狗日報有個記者喺理大嗰陣比水炮車射斷咗唔知頸椎定腰椎

屌你老母俾狗嫂追九條街，啲人逐啲逐啲散曬入內街，最後得返勁少人嗰陣內鬼即刻現形，再放狗咬人

更加唔洗提，射岀嚟嗰啲根本唔撚係水，唔淨係藍色水先辣，唔好彩中咗藍色水仲要即刻退場

你隻五毛同我立即收皮

劉細良

你都on9 佢都未開最大

屌你老母死全家啦冷氣軍師
D水加撚咗勁多料，中撚咗果仲大獲過中胡椒好多

曲線要講明

你覺得佢未開盡功率？
佢話唔會開盡功盡你又信？
有冇開盡得架車入面啲黑警先知
理大一役癲狗日報記者硬食一下水炮即場休克
你覺得有冇開盡？

就算啲人睇唔到我個名，睇曬個po，正常都會知係曲

呢個好似射甩埋隻眼

明顯啦 胡椒水係入面都唔知

有冇覺得，其實「速龍」好似比人吹大左...

咪輕敵啦

佢呢d應該係諷刺緊有個傻閪話銳武廢

天真無開咁大水壓咋 你估咁撚好頂?

樓豬 你無中過咋
你幻想下中完 之後通常就開始圍捕
全身都那住痛 然後要安全離開
唔係易囉

一定要進化，即時宣佈，現場坐低

架車隔離一堆警犬呢

藍屍水掂一掂都lar到仆街 好acidic
聽講有個靚仔路過中左 成隻手五隻手指即刻抽筋 曲哂

冇人睇內文？

屌你冷氣軍師弱智仔，架嘢係射催淚水劑，開行水壓係可以射到你內出血兼彈開幾米，未撚出過嚟就捐返入老母個閪度啦

舊年你係咪無出過去

唉。。。你快啲叫del post啦

我睇電視都覺得速龍好撚廢跑得慢

你真係唔識架喎 佢唔較咁勁就係未到最太過火
你而家叫人唔好驚 去衝水車 咁佢一定較到盡架啦
到時以後真係見車就要走啦
不過呢D 都係早同遲既問題

一直都未開盡
港共所有野都仲留有一手
仲有個支音波炮

唔駛AT-4, 畀我一支M72 我就認同樓主嘅說話
拉

弱智兒登仔唔識分曲直 一睇標題就知係串緊隔離po啦

不如你諗下點炸左佢好過嗱

連登仔唔認同契爺劉細良講嘅野？

睇嚟閣下冷氣都好緊要

之前有人啲皮膚同肉被腐蝕添啊

講真你不如食嗰啲水先啦

射清水都危險,

佢仲要射毒水

可以射斷木塊

每日關心劉細良坐低未

識嘢喎，師兄。我日日mon 住個page 的。

溫柔係香港人最勁嘅武器
水炮車見到都驚到漏尿

無錯 , 射完仲生勾勾

細良都係契爺
連登仔究竟有幾多個契爺

加咗料

坐低等被咬?

後來啲人着雨衣都無咩好玩

啲水勁那 同埋有顏色 要抹走都唔係一兩下既事
仲要你轉場果陣好似比狗track到

真 班狗死都唔落左咩毒就知

港警用水手法可算國際領先，如果計下流呢方面

仲要係勁量版胡椒水

係水炮車入面加料
香港 算唔算第一個??
未聽過外國會咁做

未開到最盡咋
而且啲顏色水係乸架
咪輕敵，ok?

on9仔 共警射既係胡椒水 比佢射中你全身火燒咁嚴重既要call 白車